岩岩睇完巨人 發現比人吹大左, 不外如是, 連刀劍車尾燈都見唔到

巨人比到盡都只係魔劣水平, 比班冇見過世面嘅MK仔睇,
水平高少少嘅毒撚就會睇小圓石頭門之類,
老屎忽就睇EVA, 男兒當入樽之類,
真係資深嘅毒撚一定會識睇刀劍神域

唔知咩黎
睇開k-on😂

k-on咩黎

講啲好可愛既女仔嘻嘻哈哈又一日囉😂

睇blend s咪得

樓主吹奏刀劍又呃我正皮

非吹奏
只是以事論事

sick ball

已舉報

UP乜撚呀屌你老母弱智仔

55

夏帆大波波

有冇中文

沒有的

好

小妹想問吓咩網嚟，點解得隻熊貓嘅

整細d隻cherry coco先回po ok?

唉,你收嗲啦

巧惡=.=

未夠18碎5會顯示到

禾然究吓

小妹得16=.=